個個淨係掛住講鳩sir，港父sir，林慧慧，已經冇人記得梁天椅了

佢為大家入去坐大家有冇良心？

港父sir係天琦卧底

你都cls

琴日咪有幾車人等睇地厚天高比人塔左囉

咁邊個俾nben卧底

無

係

上水果日好多人講天奇.

點會冇

邊撚個？

咪扮 最記得天琦係你

牙古路